恆生銀行自動幫你登記電子賬單

我問過身邊嘅人都收到訊息

係唔係每個戶口收年金都唔夠佢嘅開支